[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 936 大相撲地獄 中文漫畫 出左快啲睇集中討論區

台主好波

娜美

12頁

豹大叔可能都係能力者

羅賓嘅能力？
明明係附近咋喎

不動明王

唔知雷利有無教解鎖

武裝色擋唔到咩？

又拖一話
劇情0推進

劇情漫畫變賣肉漫畫

真，照道理應該得

用左唔少篇幅講豹大叔
又有以前嗰look睇
明顯極重要角色

好多人都估中山治係澡堂
Nami既裸體由沙國開始真係好多人睇過
好似靜兒咁成日沖涼

我情願單頁好過一味..跨頁

如果係h漫應該一班人衝埋去

最尾嗰嗰係弁慶？

依家有甲
山治辛苦兩年學既月步仲有咩用

明知路飛識但都比佢帶，尾田on9?

有隱形果實都無用

呢啲咁嘅鎖, 求其搵個都整得爛啦, 搵黎講

BTW智將山治要隱藏身份，著甲輕鬆暴露身份

係queen on9
路飛都講到明解左海樓石鎖變相放走左佢

比個重犯帶求其整得爛既鎖，呢個設定唔on9???

sor巴打, 我意思係尾田搵黎講

海樓石手銬會抑壓個人力量
解開手銬轉項圈， 等於放嗰個人走
路飛係橡膠
按扁個頭就可以出嚟

我有D懷疑Q係內鬼
路飛懸賞金15億， 氣球自己都未必夠打
係咪真係咁蠢？ 路飛戴住鎖都可以打贏監獄長
搵啲廢柴去打個15億嘅人
想放走路飛咪出聲囉。

卡二都贏到，Q自己應該都知道贏唔到路飛！？ 尾田點解要做埋啲無聊又低能嘅相撲比賽？
搞到啲對手完全冇智商？

幾時出埋源義經

算啦，你做咩咁執著姐 你都不嬲當垃圾睇

放低一句明哥走甩左咪算囉

尾田ON9呀， 搵咗條鎖匙 點知解唔開路飛個手銬， 河松過鎖原來開唔到門

咁樣放任一個「打贏」卡二既重犯，四皇最高幹部做d咁戇鳩既野，咁既人設都無問題？

和之國係咪鎖左國，鎖到連路飛15億都唔知？

路飛笑笑口話要打飛個氣球，睇黎Q真係廢的

其實山治一直唔刪走個「一見到女人就變廢物」呢個設定 佢一日都係舊垃圾 睇下心地索隆入新世界型足咁耐 一招大震撼J幾撚耐
但山治呢 入人魚島又流鼻血 入大媽俾人打到仆街

天龍人個頸環唔係海樓石咩

原來nami真係咁淫賤專登除

我覺得今集開始收返啲散線窩
假膠？

Zoro今篇應該還秋水有把新黑刀同再升級鬼徹

想知呢集幾時有動畫

之前話豹大叔係營養不良
之後山治會唔會整d食療比佢 好似美食的基佬咁食完爆肌

見女人唔肯打還可以
係下下噴鼻血呢個位好煩

劇情推進係少既但未至於0
賣肉近年真係多左
女角色個個都大波暴露
然後有意無意比d劇情nami露下

德雷克，羅，山治，尾田成日惡搞北海出生既人

或者放低句火影世界第一咪算囉

係吖，賣左十幾年肉咁啦

你知路飛打贏卡二唔代表佢都知
同埋做得queen 四皇主力一定都係自信滿滿
你係紅髮會唔會覺得自己唔夠白胡打而避戰？

諗起透明人間

雖然無明文寫住打贏卡二，但五四皇連呢其他四皇基本情報都唔知就食屎啦

索隆
山治

對住nami除曬衫又真係好難唔噴血

弁慶 都出埋

仲勁過霸王色

我估會好似童虎咁

睇漫畫做乜咁認真
預左路飛會係海賊王
咁不如叫作者唔洗再寫啦
睇下開心撚下成者咪算
皇副除左卡2同King 其他都唔正常
Queen都未必搞清路飛橡膠特性啦
路飛打凱多大媽夠唔知人地對手情報
紅髮比黑鬍整傷都唔知情報啦
路飛打贏卡二理論上大媽團唔會爆出去
和之國都無咁快知道

要跟女帝修練

Zoro兩年後黎黎去去都係呢啲臉情
尾田係咪冇心機畫佢

契仔卓洛又同垃圾山治拉遠左距離

Q啲手下同拆船屋啲人一樣

娜美 都識 霸王色了 只對男有效

契仔個段我諗起隻狼打破戒僧

:nami

有牟慶
會唔會有埋源義經果d

啱啱先睇到原來係橋打
咁應該係契仔做咗個role了

豹大叔應該呢條 CP9既師父, 識生命歸還變番大隻仔

武裝色會唔夠頸圈把刀硬？
係咪on9

接二連3擊敗8億同10億 大媽團過十億幹部唔係得卡二咋咩 咁叫唔叫寫明左

zero就去拎武器
山治就去偷窺。。。

咪有新裝囉

契仔vs柒頭
不過我覺得今次無錯啵
山治有得隱形 代入個角色
真係似會即刻去澡堂

其實尾田都算係咁啦 山治有得睇娜美全相
比著以前 應該係個個都睇娜美全相
但得柒頭治係睇小忍/男人全相

但個路飛唔會留低呀伯自己走嘛

我唔記得得卡二過十億，我仲以為條女都過十億，原來無

繼續咁講落去，呢個和之國篇要講幾耐先完

山治睇完娜美全裸,又有得食娜美羅賓波餅

zoro幾時有得出真功夫
同埋而家主要叫幾個分支 漫畫入面仲有9日先決戰會唔會出年先開打

其實而家發展到咁
我都好難相信9日後仲可以玩偷襲

根本劇情需要 講山治去匯合娜美姐
唔係佢地比人捉撚左啦

不過尾田咁多年都仲覺得山治咸濕 契仔迷路好笑

準備十刀流

絕對會，大媽線都唔止搞三集
仲有大媽團呢？

卓洛線，偷刀賊，秋水線
雷藏搵鎖匙線
貓與不死鳥線
狗狗俠客團線
狂死郎，小紫線
羅，烏索普線
芬奇城堡設計圖線。
救貝波線
JQK線
小忍同服部既戀愛線
娜美羅賓，歷史正文線
骨仔奇幻冒險線
阿修羅童子歸隊
河松，雷藏線
傳次郎線
路飛，豹五郎監獄線
666隱形黑山治與北海超新星大戰線
凌空六子線
殺大蛇線
一眾忍者線。
桃之助練功線
錦衛門線，老婆感情線
小團子能力
鬼切二代，刀匠線。
泥佬加入路飛線
甚平回歸線

和之國不斷加人，仲有好多變數。

解左手扣，依家用到霸氣呀

今集咪解咗個鎖

依家只係講緊和之國，仲未講魔鬼島

係咪漏左小菊同小玉

9日佢畫幾耐呀啦
3年完唔完到和之國？

和之國仲有好多地方未行完
桃之助老豆條線，仲有伏筆
桃之助複製果實能力線，仲未講
凱多線，仲有魔鬼島冒險記
打碟音去咗邊？
基德，基拉線
公主線
財神鎮狂笑線
破落鎮窮人階層問題
食物，有毒水源問題
鎖國，教育問題

艾斯回憶篇，預兩集走唔甩

兩集已經講緊現實半個月

大媽呢

第一個就係講大媽
呢九日真係好長
仲要呢九日所計劃嘅嘢全部都係垃圾。
因為所有計劃一定唔會如期實行。
去到第九日將所有計劃推倒重來

打明哥 1日好似用左2-3年
9日....

呢個劇情真係一d威脅都冇，都唔知寫嚟做乜。
幫路飛拆咗得少少障礙嘅海縷石，換一個對佢更低殺傷力嘅頸環，
再搵班二打六上去同佢打就叫做死刑

個展開有冇低能咗d呢

學路飛講
直接打柒凱多咪搞掂哂

路飛仲要有能力知道對手勁唔勁。

蕩婦nami

橡膠 佢就咁抆個環出黎已經得
顧埋個阿叔姐
Op成日引人睇得好detail 好仔細有邏輯咁
但一同佢認真就失望 無邏輯既地方仲多
Op唔適合成年人認真睇

和之國鎖國係愚民政策姐，班管理層點會真係海外嘅野乜都唔知呀，
仲要係四皇嘅最高幹部，用下個腦都知呢d劇情合唔合理啦。仲喺仲死駁爛駁。
仲有條ON9叫大家唔好認真睇，真係痴媽根，
就係有呢d咁垃圾嘅fans先搞到OP變成依家咁。

係囉 佢都要諗辦法救呀伯
應該話queen 太有信心唔會比路飛走倒

今篇係長篇，你預3年冇走雞。

係，仲要畫娜美唔著衫沖涼仲搞到班成熟有邏輯既連登仔嚇親

唔係又做fd呀，已經唔係好夠敵人分俾主角方，咁搞咪個個都打無名示

地翁拳

路飛鳩up就叻，佢夠過要打贏大媽，咪一樣柒到要走佬

以後海賊post咪撚叫討論喇
叫圍插算喇
真心想討論嘅又笑佢細路
唔跟住屌又話人死忠
集集追住黎睇 無討論嘅

其實係突顯幹部queen有幾柒
以為和之國鎖國, 其他人完全唔識路飛都正常

但身為凱多既幹部咁輕敵好弱智
但我估故事發展係 路飛主力護豹大叔、Queen VS 河松

幹部無理由乜都唔知，而Q都唔似係無腦鳩衝型，如果唔係狂四郎就唔會搵queen出手攪三治

其實海賊王初期既設定係好完整 + 好合理
例如海流、空島篇成個設定、甚至water seven..
但去到新世界就開始暴走: 烏索普射d植物異變種出黎、山治超人式變身etc
劇情更加好多位好膠..

我都叫做一個死忠 我覺得變既唔係讀者, 而係尾田自己既問題
尾田連續咁多年日日都忙住畫ONE PIECE, 唔似其他作者有沉思既時間
讀者長大左, 接觸既野多左, 但作者反而係相反
所以一直都好想尾田黎個大休刊, 休息下換個心境同思路再畫好過啦

又打稻草人

你班所謂"真心想討論"嘅帶頭叫人唔好認真睇仲喺度講乜討論
討論套作品唔好嘅地方就唔係討論呀？一定要喺度讚先係討論？

鳩睇就唔會理唔理劇情合唔合理啦

海賊王咁多年都講緊夢想同自由
你自己都認做左大人梗係唔岩你睇啦

btw路飛明顯大隻左好多

唔係好明顯，仲係成個細路仔身型，同艾斯兩年前身型都仲差好遠

明哥會戰勝歸來，明哥會戰勝歸來

可能偉大的政府特務cp0最後會消滅路飛這批反動分子

摺左佢算啦，愈睇愈燥，棄左一排，番黎望下

咪住先 烏god同山治有咩問題
去到新世界個個都痴線嘅 烏god唔拎啲子彈玩可以點打
佢以前都係玩'子彈'架啦

其實大休刊完都唔會有咩改變
佢啲故事大綱基本上已經寫曬
宜家叫改=更加混亂

有班人唔畀屌，淨係準圍爐取暖
咁今集劇情真係好唔合理

批評一下就叫人哋唔好咁認真睇
講下唔合理嘅地方就話你哋唔係討論

大綱諗好

但好明顯啲細節係亂尻咁黎

推到劇情就是撚旦

前排先話估到劇情就改

唔好再揸住句野loop啦，個訪問尾田重複強調幾次唔會有時間睇人地點估，係問佢條友死要尾田答俾人估中左會唔會改尾田先咁答咋

既然唔會睇人估成點，點解會答改，反正人地估中佢都唔知，直接答唔會咪得囉，一間自己又無睇，又有人估中，又無改到，唔係自咀巴咩

因為好多你呢類戇鳩 睇完人地講又唔明
同樓上話個頸圈有海樓石一鳩樣 蠢到癲 都唔知係咪有學障

呢集真係睇到炆
上面仲有咁多人盲撐

坐監呢段完得未... 一路講到個監獄好殘暴嚴酷斬手斬腳但一路畫路飛點同基德嘻嘻哈哈 輕鬆搬石訓練再屈下d獄卒機 完全無威脅感同緊張感 快d過渡完救個2條友出黎好無 對比以前巴基斷頭台個氣氛呢段真係...

覺得會出果實能力 好似戰國咁 但暫時係弱化版 之後唔知點醫返好

其實路飛夢想具體黎講係咩？

讀者對依句咁反感，唔係因為覺得佢會改結局，而係覺得佢走火入魔，不斷畫尻到震既劇情，等人估唔到會有驚喜，點知眼高手低，越畫越柒

兩年前好多劇情你未去到中段，你都唔會知劇情走勢結局

沙島篇：一開頭見到薇薇同巴洛克，你係唔會估到係用內亂舖排打柒克洛克達爾

空島篇：一開頭點會估到會將羅蘭度四百年前貫穿成篇

水七同司法島：就算到水七前你會知道關羅賓事，又點會估到劇情係由整船到會去司法島打CP9，再用梅莉號首尾呼應

殭屍: 依篇就算幾麻麻，但你未見到莫利亞都唔會知佢係boss要打柒佢

點知2年後，除左冰火島同象島，你就會好初期或者島都未入就知結局係點

人魚島：未入島就知要打新魚人，到霍迪出埋黎你就知係咁種族仇恨同邊個係boss

德島：未入島就知要打柒明哥同炸工廠

大媽篇：未到萬國又知一定會救到山治

和之國：未入國又知要打柒凱多

你可以話，屌，成套one piece一開頭你就知路飛最後就會做海賊王啦，咪一尻樣

但2年後好明顯係尾田再無能力令每一篇開始前，就令讀者好期待究竟黎緊會講咩，入左島會做咩

到大媽篇明顯知道讀者對劇情少左驚喜，就畫埋啲憨尻野等讀者估唔到，乜尻山治年個個期待佢威返場，點知憨尻尻走去整蛋糕

和之國又咩大媽失憶、一個King撞低成團，咁尻既劇情真係無讀者估到

其實山治年已經耐到唔記得係邊年

而家大劇情去到計劃組織打低四皇做海賊王 入島前有目標係無問題唔影響好唔好睇
而家唔好睇只係過程因為寫得唔好同太刻意拖

佢個答案同話唔睇網上點估，唔會有機會自打咀巴既

30：35你自己睇返，主持先問左兩次，仲要係尾田聽唔到先問理成條問題，點解講到迫尾田二揀一咁。

尾田係有重複話正路唔會知道既人地點估，但只係講到知道左一定既改喎。

咁整個訪問入面尾田係咪講過好幾次自己平時已經冇時間 ? 對主持問呢條問題係咪強調左幾次唔會去睇人點估? 而尾田的確係有因為讀者既關係加插過劇情，個主持問得呢條yes no問題，尾田答唔會改即係講大話，佢答完都仲要補充多句佢唔會知人點估

我唔明你而家係想做乜野，你係覺得而家劇情係因為尾田睇完人點估所以改到咁? 定覺得自己斷章取義loop句野抽水好好笑? 同你解釋人地原意點又話唔係話人講野有矛盾，你係到玩搵錯處之後其實想得到d咩？ 冇意義架喎

你樓上講到主持死都要迫佢兩揀一，然後跟住比人捉住呢句網上瘋傳，我咪搵返原片睇下。

咁只係成班人講開又講，佢又真係有話見到人估岩就改。

宜家又唔係話佢好得閒主動上網搵理論睇，而係佢都唔係與世隔絕，唔會對人地推論零機會接觸到，網上有似層層ge理倫，佢朋友，jump職員甚至SBS環節中都有機會接觸呢d推論架wo

所以你而家到底想講乜野? 即係人地尾田就算講到明唔會留意人地點推測，你都要幫尾田諗埋佢仲有咩渠道去接觸呢d言論，然後堅持尾田而家既故係因為人地估中而改到咁? 然後每次個故唔岩你口味或者大家討論緊劇情個陣你又拋返呢句野出黎Loop? 我本來只係單純講返尾田係段片既原意啫，你要繼續堅持咁理解我都唔會浪費時間說服你，太無謂我唔會再覆

樓上講宜家改咪劇情會仲亂，我先話尾田講過比人估到劇情會改，從來無話過宜家劇情點點點係因為讀者導致，何來loop?

我唔係幫尾田諗埋點接觸呢d理論，係講有可能發生既事啫

其實做得四皇主力 一定係有絕對自信
相信queen 都唔會覺得自己輸俾卡2（即使知輸俾唔隊）
同埋路飛係佢地眼中最多咪勁既超新星
你估真係五皇咩
我覺得合理wor

手扣換頸圈呢？
合理？
冇得用能力霸氣變可以用能力霸氣

你地底有冇細心睇?
QUEEN講左個遊戲玩法係點 頸圈係遊戲一部分 (佢地所講既處刑)
佢地2個打全部(包括埋QUEEN),,,
玩法佢地定,,又係主場,, QUEEN 係四皇主力 絕對自信
用返佢地套mindset諗野 係咪覺得贏率好大呀?
俾返少少著數佢 除海用真能力打有咩問題?
讀者用god mode睇 實知路飛贏9硬..
但唔該可唔可以試下代入下角色?

你對住BIG媽會唔會用呢一個處刑方法？
對手係15億大海賊，五王。

四皇入面撚有人當路飛第五皇咩，路飛有15億仲要有一半原因係因為有個吹大左既大船團，而家佢單拖一個人俾人捉左仲要曾經俾凱多一棍收皮，堂堂3災真係洗春驚佢

屌 用腦得唔得呀
五皇個稱號有幾多水份呀? <係世界政府 唔係海賊公認WOR
凱多團係公認4皇幾多年呀? 會驚一個所謂既新進5皇?
仲有路飛15億 隻QUEEN都13億 同埋 講左幾多次 錢唔=實力
都係個句人地主場 又係四皇主力 點會怕你路飛?

其實有咩好拗
Jack都夠膽單挑藤虎+戰國
King都夠膽單拖大媽全船
百獸團擺明就係一班自信心爆棚+唔怕死既痴線佬
Queen點會放路飛在眼內

唔好俾馬撚傻鳩拉咗你去第二度，
尾田就係一個寫劇情時會諗埋讀者點樣估嘅作者，
佢親口講會估讀者點估，然後寫一個佢自認為有趣嘅劇情。

咁多讀者唔高興係因為佢根本走火入魔，
因為佢為咗佢個終極目標--「要讀者估唔到」，而寫出好多同讀者expectation相差好遠嘅劇情。
但寫出嚟嘅劇情係唔好睇兼唔合理，大媽篇成篇就係一個例子。

最後嗰格好似sekiro vs corrupted monk

依家個劇情係招降+處刑，
作者作路飛個死刑係打卒，本身連個pacing都已經係有問題啦，
邊會有讀者覺得打卒會做到招降+處刑作用。
同跑online差唔多，都係浪費篇幅，冇野表達到。

上一篇娜美同加洛特沖涼，都冇人屌過變賣肉漫畫，
但呢兩集唔止呢度，其他地方都有好多人屌，
我自己都覺得個劇情有種低俗嘅感覺，同之前嘅露肉係唔同feel。

問題你又用篇幅介紹個頸圈好似有用，而一般讀者都覺得頸圈對橡膠同武裝色無用。

定你覺得尾田設地Queen認為打敗二個將星既人唔識武裝色

不如你直接威脅路飛唔贏或逃走就殺左個老野好過啦

都幾大機會係編輯同佢講近期啲排名真係唔掂，要畫啲嘢刺激下

不過One Piece攞幾少票都好，排版都一定有特權會排頭三位

其實最好方法就係迫佢休三個月，多啲時間諗劇情，唔好再畫啲自以爲有趣但憨尻嘅嘢

但係頸圈對豹五朗有用
所以先會豹五朗同路飛二人一組
限制住路飛保護豹五朗同時同一大批人打
Queen而加以處刑之名
玩弄緊豹五朗同路飛
其實就係覺得直接處死太無聊
先會咁挽
但讀者就覺得多9餘
點解唔直接殺左佢

挽你老母啦

頂上大休之後都未好過

係世界會議d資訊吸引

如果真係和之國之後就終章都唔知佢收唔收到科，咁撚多線頭要收

人魚島都未到最差

係打得唔好睇，個回憶又垃尻圾係度拖拖拖

冰火島一開頭都好期待，點知個boss咁撚廢

之後就

最好得廿話象島同幾話世界會議，係有兩年前水準

唉，佢仲要用返第一部既套路但又唔夠第一部好睇，更唔好講無晒烏爺為左梅利挑戰路飛，燒船呢d劇情。

兩年後所有回憶仲要垃圾，一味得個拖字

得羅係少少感人，但都完全唔係兩年前水準

我依家剩係針對依個post咩
自己睇下上年去到今年 唔理佢畫乜都屌
人地講話好睇 又問人係咪未讀完書
之後嘅討論就變成針對user嘅罵戰
真係睇台灣嘅 睇中國嘅都好過睇你地所謂嘅「討論」

台灣﹑大陸其他地方咪一樣有人屌，而且屌嘅野根本大家都差唔多，
唔通個個都一早傾好咗嗰集要插d咩呀？
根本就係個劇情有問題，所以d人先會不約而同喺度屌，
你就死都要話d人係「唔理佢畫乜都屌」

你覺得台灣﹑中國嘅「討論」好過睇呢度，你咪去台灣﹑中國囉...
再唔係你自己喺出面開過另一個post 只准讚唔准插都得架。

唔知幾時會逼到queen 用能力呢
成個波咁又會食咗乜動物果實
睇咗最近幾話發覺queen 都係膠膠地

山治套甲咁撚勁又型, 但係都鼻血搞到柒晒

冇咩期望, 希望唔係恐龍就得啦

咁又唔係
羅個part係我睇咁多年最感動的回億
游水佬個個都唔差, 不過問題係想表達咩, 同埋究竟同個時劇情有咩關係

上幾個post都講過尾田都屌兩年後, 無編輯俾到意見, 連好唔好睇都講唔出
佢自己就越畫越暴走
淨係行大綱, 中間因果就唔諗(最明顯係king加失憶)
情奏又唔識控制
以前打交係好似其他jump咁, 完呢個就打個個, 完呢個就下個(cp9, 沙國etc)
依家德島/大媽都好鍾意, 插兩頁路飛打緊, 飛去講其他野, 畫一話路飛, 下話兩頁講其他野
分明呢啲都係無編輯幫手做排版的事,
呢類情況我記得其實爆漫, 定村田雄介有個短漫都講過

不過早兩三話, 我俾呢度啲fans屌到又話blk我個類
我話咗唔再留言, 依家留已經好鳩, 所以都係返返去自閉了

你睇大蛇都係膠膠地
能力要再睇落去先知
比你睇到娜美全裸都會啦

呢樣真，先唔講劇情膠得黎唔好笑，佢個節奏掌握真係極差，次次想追返進度睇左兩頁就唔想睇

jojo一野追左五季

畀人偷襲飛上天再裝甲

尾田比甲山治應該係因為佢本身差卓洛路飛太遠 加番套甲勁好多先配得上3大戰力

路飛咪試左扯唔開囖

除左大媽個邊，邊個知路飛打贏卡二，而且時間先過左幾日，和之國又鎖國，佢地鬼知路飛宜家幾錢咩

一早睇過啦佢，不過嗰時未發育啫

d人死要話橡膠鎖唔到，尾田專登畫埋解唔到都死要係度拗

其實路飛都講左 佢話解開手銬等於放佢走
佢唔走 一來係為左救埋阿伯 二來九成係佢真係想玩個個相撲
至於queen咁on9 可能佢根本唔知路飛咩能力呢 話曬駐守係封閉既和之國咁耐 可能淨係收到風呢條友冒起得好快

正如路飛去大媽地盤, 凱多地盤都唔知佢地既能力係乜
四皇皇副都會睇小人, 因為都唔知人地能力, 淨係會拎賞金打飛機同定義果個人既能力

送一班垃圾上去雙撲打大海賊？？？
咁都有人覺得個劇情冇問題既......我真係冇野好講

連斯摩格都知有D人，手下係贏唔到叫佢退。
紅髮上白鬍子架船一樣有類似情況。

連霸氣都唔識！點打？？
稍為有腦嘅都知

見佢十五億

幾傻尻都唔會派堆垃圾同路飛玩

上面班人仲尻up死撑

成個和之國得凱多有份睇報紙

我唔明派堆廢柴送死有咩問題，一黎代表輕視路飛，二黎試水溫睇下主角有咩料，三黎可以消磨對手體力，角鬥士都係咁玩啦，點知路飛係比人吹大左定係真係咁好抽

沼澤佬係新手入面夠算高懸賞啦，咪又比人一拳收皮，做得四皇嘅最上級幹部肯定有自信，就係覺得自己唔會輸先敢放，根據漫畫入面嘅時間，路飛冒起都係幾日嘅事，佢係大媽嗰邊全身而退之前嘅戰績都被人封鎖曬同不值一提，就算比人知道佢打贏幾個七武海又如何，我唔覺得班癡線佬會將七武海放在眼內，Jack係佢之下都敢一條友去打大將同前元帥搶人，Queen更加唔會睇得起依個啱啱比人活捉嘅人

葉孤城夠好抽過西門吹雪啦，最後咪又係比班廢柴禁衛軍圍到收皮

佢地可能以為鎖國封鎖海外消息係包埋凱多

屌啦星，打贏卡二同克力架都不值一提

卡二分分鐘勁過個氣球

尾田憨尻尻畫到凌空六子咁高級都未聽過路飛成團人

啲死忠又會覺得合理，一齊憨尻尻

分分鐘大將到和之國，六子認唔到都會覺得鎖國係咁架啦

但鎖國從來都係講下面班人對出面任何事唔知情，尾田畫到高級幹部咩都唔知佢地都覺得合理

你用角鬥士競技場黎比就錯。
競技場入面有唔少都係來自唔同國家地方嘅人都好有實力。
青椒白馬fans薩波等等
但係今集Q既垃圾，係自己人黎。
佢送死咁樣做，係浪費凱多兵力。

暫時嚟講，我地見到既台柱同凌空六子都係垃圾。
稻草人先輸畀卓洛，再輸比羅
凌空六子畀山治秒咗件
遲下可能係大蛇班忍者同JQK可能勁D

想睇山治打爆淫蟲Q。
KING留俾卓洛

咁big mom d 棋士兵呢

稻草人幾時輸

我嘅意思係古羅馬嗰種……

可能佢地都覺得卡二廢呢

都係嗰句，佢地成家都係癡線佬，King連大媽本人都敢衝，queen點會熬卡二

而且……你睇漏左我係打「之前」

根本一直都係話唔放佢地在眼內而唔係話未聽過，叫得出全名仲set佢地係特別監管就證明係知道佢地係超新星啦

舉個例Gordon Ramsay做廚神咁耐，成16粒米芝蓮星，咁佢會唔會覺得一個新進得幾粒星嘅廚師可以挑戰自己

你覺得合理咪繼續尻up

依家眼前唔係幾粒星，係一個身價比自己仲高既海賊，即係眼前係一個十七、八星

用埋啲啲咁憨尻既舉例，仲要錯撚晒，你估仲係上年得5億賞金

你地覺得係好耐，但係佢地嗰時間先過得幾日，而且係走佬先升嘅懸賞，凱多都笑鳩佢地啦

其實無端端畫差山治
呢件事都比人屌
明明大家都有修練兩件
忽然柒到咁
冇話唔得
唉
是但啦

其實讀者上帝視覺姐大把人見到路飛伸長手仲會驚訝
海賊之間情報唔夠流通有幾出奇 大媽個邊個餅乾佬夠出名啦 但都無咩人知道佢真面目 連海軍都唔知凱多仲出名 但睇開報紙既奈美連佢係咪人類都唔知
好多時路飛上報紙 只係比人知道佢打贏邊個邊個 闖入邊到邊到 唔一定詳細講佢能力個d架wo
Queen班友多數淨係聽過佢事蹟/知道佢懸賞高 但唔知佢係橡皮人

其實山治渣過zoro有咩問題? 一個係世界第一大劍豪，另一個就係 ALL BLUE + 隱身

zoro超勤力不停鍛煉，山治又唔係認真練隻腳

冇問題
op 咩問題都冇

咁就要派一堆垃圾黎打大海賊？